其實日本人多唔多外遊？

眼見好多中港台以致韓國人都鍾意去日本，但掉返轉頭好似響呢啲地方好少見日本嘅旅客。
日本人係咪通常一係留響內陸玩，一係就飛到去美國夏威夷度假㗎呢？

去到歐洲都成日見到日本人

啱
法國好多

其實去一轉迪士尼你會發現好多日本人

文明人去返文明地方好合情理

人地日本要乜有乜真係唔洗出國咁濟

其實菲律賓都好多日本遊客。。。

尖沙咀海旁同山頂都有好多日本妹

台灣好撚多喎

台灣好多
試過俾日本妹問路 日本叔叔搭訕

點會唔多 歐洲大把日本人

韓國 : 因為近
台灣 : 因為物價低
泰國和越南 : 因為天氣暖

上次去飛驒食完嘢同老闆吹水
老闆話佢早兩年都冚家去咗瑞士
我：

清邁日日都撞到日本人
同埋有D日本人出國變到好無規舉

呢樣真 好似解放咁 大吵大鬧

同埋 呢幾年先係大陸人買奢侈品多左，以前都係日本人消耗最多奢侈品 Gucci LV 果d係日本人興起戴先

夏威夷好多日本人

台灣都好多日本妹

香港都唔少喇

香港澳門大三巴都成日見啦
秦國唔洗講消費平玩女啱，架仔最愛
日本咁細去得多你都覺得來來去嘅景點都係差唔多
何況佢地

上次喺台灣一間食小籠包嘅舖勁多㗎妹

瑞士撞到日本人機率高過支那人

搭親JR一見到班後生女群埋一齊唔慌會靜得去邊

西鐵見過兩個日本男人人講野好大聲
不過都係見過一次jer

都有 另外睇過本地旅行團社日本團來香港3日4夜 都要大概6萬yen

利申今日第二學期開學
九半上堂 仲搭緊JR 27分先到站

唔係多人同返工既路線其實好放鬆,
成班小學 學校旅行吹水吹得好開心。

マギ面白いよね

前者 仲要岩岩去完旅行
拖住D行李返學

內陸 = 沒有海岸線的地區

清邊間？

關東人不過唔喺東京

其實少左
尤其後生仔
之前睇 times 定唔知咩報道
後生仔攞passport 人數比例愈黎愈低

係，係連登仔鐘意奶蚎

香港迪士尼已經好多日本妹

支那5毛神化日本人去踩港。
之後日本有柒事就屈人崇日,
明明神化日本人既就係班日本都未去過既支那人。

假都唔敢放，外乜春嘢遊

3日4夜姐係幾多個hours
我數學差

瑞士景點啲支那人多到旺角咁喎

一定多過中國人香港人啦。你而家去熱門國家見多中國人係因為人地日本仔好多年前已經去完

而且日本好多人去d冷門國家添，你試下去多d旅行就會知俾人問係唔係日本人嘅機率係高過中國人

日本人話去香港 實情靜靜雞了咗去澳門賭

一橋？

日本人好鍾意去芬蘭
試過有次喺赫爾辛基轉機 個機場周圍都係日本人 仲請左個日本妹企左喺flight information個moon前面指導乘客 以為自己落左成田機場

日本人得自己果陣咪靜囉

之前去黃刀睇極光隔離成團都係日本人
好似因為係日本人係黃刀開辦極光旅行團先

琉森